% Created 2021-08-27 vie 19:46
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Ramona Espinoza Sánchez}
\date{2021}
\title{Escuela Primaria Benito Juárez, Grupo 3ºB}
\hypersetup{
 pdfauthor={Ramona Espinoza Sánchez},
 pdftitle={Escuela Primaria Benito Juárez, Grupo 3ºB},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.2 (Org mode 9.4.6)}, 
 pdflang={Spanish}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\begin{abstract}
\end{abstract}

Este sitio será actualizado constantemente. En  él podrá consultar la información necesaria para
las clases del grupo 3ºB.

\section{Regreso a clases}
\label{sec:orgd40caaa}

El  ciclo escolar  2021-2022 iniciará  el día  30  de agosto  de 2021.  Tendrá dos  modalidades:
presencial y a distancia. Cada padre de familia  ya ha informado sobre la modalidad que prefiere
al día de hoy (viernes 27 de agosto  de 2021). En seguida se muestran las indicaciones iniciales
a seguir en cada modalidad.

\subsection{Presencial}
\label{sec:org3b30dbb}

La asistencia de los alumnos será tal cual se indica en la siguiente tabla:

\begin{center}
\begin{tabular}{lll}
PRIMER APELLIDO & DÍAS DE ASISTENCIA & COLOR DE GAFETE\\
\hline
CERVANTES & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
GARCIA & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
HARO & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
HERNANDEZ & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
JACOME & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
JIMENEZ & LUNES Y MIÉRCOLES & AZUL\\
PACHECO & MARTES Y JUEVES & AMARILLO\\
RUBIO & MARTES Y JUEVES & AMARILLO\\
SALAZAR & MARTES Y JUEVES & AMARILLO\\
SANTIAGO & MARTES Y JUEVES & AMARILLO\\
\end{tabular}
\end{center}

Estos alumnos deberán imprimir  su gafete en una hoja del color señalado  en la tabla, llenar la
información que  se solicita en el  gafete y colocarlo en  una mica. El alumno  deberá llevar su
gafete colgado al cuello desde el primer día de clase.

\href{assets/GAFETE.docx}{DESCARGA EL GAFETE AQUÍ}

En estas primeras semanas de clase el alumno requiere llevar un cuaderno, un lápiz, sacapuntas y
goma.

\textbf{\textbf{El horario  de clases en la  escuela será de  8:00 a.m. a  1:00 p.m.}} En ese  horario tendrán
clases de sus asignaturas  y también de inglés y educación física.  La información específica de
inglés y educación física será proporcionada por sus profesores correspondientes.

\subsection{En línea}
\label{sec:org6934d7b}

Los  alumnos con  actividades en  línea podrán  ver sus  tareas en  la presente  página.  Podrán
descargar todo el material necesario desde aquí, este material se publicará todos los días lunes
semanalmente.

Todos los  viernes se  asistirá a  los alumnos por  medio de  videoconferencia en  la plataforma
Google Meet  en horario  aún por  confirmar. Para facilitar  la interacción  con alumnos  que se
conectarán  por  medio  de  un  teléfono  o  tableta  se  usarán  eventualmente  las  siguientes
plataformas:

\begin{itemize}
\item \href{https://nearpod.com/}{Nearpod}
\item \href{https://kahoot.com/}{Kahoot}
\end{itemize}

Se solicita instalar las  APPs de estas plataformas en sus dispositivos. Si  el alumno usará una
computadora no es necesaria ninguna instalación.
\end{document}
